要壓迫到咩地步，香港人先會真正反抗

好似猶太人咁俾人屠殺都無聲出
只可以匿埋
因為無槍

失業

層樓負資產

應該沒馬跑
買左樓既比人強制沒收

死人失業沒飯食之類應該都唔會反抗

負家產